唔明點解馬蹄露仲有show可以出

真係好唔鍾意佢

對波大

見到佢個樣就想嘔